🚬🐋今日林鄭都要吃我二手煙呀

haha

破Ching 1 林鄭 0

破Ching ho ball